係咪要即刻搞翻場和你吸紅磡大遊行

和理非唔該全部出來
召集翻2 30萬人係紅磡 柯士甸行街
入poly 班狗俾幾十萬人圍一定撤
到時和理非幫手起路障 順便俾勇武休息

推